係海洋公園鬼屋做 你問我答

快撚D問

What is your C number？

邊個鬼屋

Roving 111

活埋

有無自己玩過

有冇借啲意抽女女水

琴日咁大壇野，你在唔在場？

有

想 但唔得

在場

有冇見過真嘅鬼

無

係

積咁多枉魂仲係度做，我係你就走啦

之後係咪會keep住封，定係會再開俾人玩真•鬼屋？

講幾個真鬼故來聽下

海洋公園入面既鬼係真定係假？

封左咁你宜家做乜

係咪尋日開始第1日做？

全黑果間鬼屋有冇人會嚇你 同埋係咪有間玩跳樓？

玩埋你問我答
文俊俾唔俾架

係咪真係標語指示不足導致有人死亡？

你覺得係唔係咁易出事？佢唔出事都遲早有人出事？

跳樓出左事，封左了

所謂跳樓果個係室外既，同埋純粹一個高台咁俾你跳落去，文字上話三炑高，但原來個墊都佔左米半 笑

同事對單野有咩意見

好耐以前纜車單野堅定流

係唔係要坐監

知唔知單意外係咪好似報紙d示意圖咁?

director仲係魯文傑？

封左 仲傾緊

真

去左其他屋

做左好多日

其錢人工

其實覺得無可能出事

覺得無咩野

流

是

70

咩鬼屋值得玩

返幾點收幾點？

希望依單野下年唔洗見到佢
利申：今年無做，上年同佢有磨擦

點入職

死果個男仔單野有咩內情

咁你就快撚d講佢點樣出事，同你點解覺得無可能出事喇
在場又係咩意思阿，你咪你有份發現同救佢

之前有年有間風屋爬隧道，好多野揸

可唔可以講下點解

我睇完新聞d圖都係唔明即係點 可唔可以講解下？

全黑果間鬼屋係邊
搵唔到

咁有誠意

抵佢賺

其實係入面係點

好多間 玩D有特色

面試 你有野叻既 同表演好 就會請

行錯路

番3-12

我無

你覺得今年邊間鬼屋最好玩

H17 悶 活埋收左皮 有D vip先玩得
殭屍悶
城寨好少少

話時話你唔係話做roving嫁咩？點解又話係依間屋做？火隊？

做過roving 今年唔係

講上年 c number 比佢 費事爆咁多

見過幾多on9仔被嚇到

答得咁hea不如咪撚答

樓主化火腿？

好撚多on9仔 有D扮撚曬唔怕 過左龍就以為無事 一嚇佢on99 有D就渣住條女個波行 只能ff

行錯去唔應該行既路 就L左 只知咁多

揀左棺木未
到時係紅磡定香港?

咁你覺得個標語指示足唔足夠？

唔太足 呢點其實咁多年都覺唔夠

咁個個機器殺人位
係咪一行入去就好容易受傷/死亡
定係個肥仔身形太肥唔好彩咁岩夾死佢

城寨佈置好囉 但間間一樣咁嚇 H17 太短

琴日個單野係咪真係好似報紙講既情況，咁樣出事？

覺唔覺個肥仔死 你地職員都有責任 開頭又唔同遊客講玩完向右邊離開 又唔係個機房個度棟個指示牌話危險勿近
講真指示太少 地方唔光猛。就算唔係個肥仔出事 一定有大把人唔識路走啦 園方仲要將成單野推落機電署到

未玩完 啱啱先開始 得一條路出

上連登真係勿認真
睇咗樓主答咗咁又多題
答出嚟嘅野 我都識答啦

其實做演員人工低，人數多參差多，個個成日做埋同一樣野都會覺得好攰，間唔中唔交課唔撚理你係所在難免

係咪好撚多靚女玩

你識答 你又唔開post 你咪唔好認真 無人叫你認真

同事無靚女 反而客靚女多到爆

點睇d on9比錢嚇自己

咁玩姐 有女既無話on唔on9無女去就....

抽咗水點算

活埋 入面摸住水晶骷髏果個女仔

正野黎既

係咪真靚? 果陣黑黑地

其實個中大生 係自己行錯路比棺材夾死 只能怪

靚嫁都

樓主假膠黎
舊post已經俾班真員工踢爆左

假你老母 on9 假會唔會知咁多 on99

死左人有冇得早收工

落口供囉 點早收

樓主啲同事有無聽到男事主受傷果陣喊叫果啲聲

落口供計唔計ot